====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Eux savent très concrètement ce qui se passe et expliquent sans fausse pudeur leur façon de faire , d ' anticiper , de susciter , d ' imposer cette logique de la dépendance automobile maximale dans les périphéries , assujettissant les territoires à l ' hégémonie d ' un modèle polyradiocentrique .
Tokens having emotion: [ pudeur ]
Lemmas having emotion: [ pudeur ]
Categories of the emotion lemmas: [ embarras ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ pudeur ]
Lemmas having emotion: [ pudeur ]
Category of the emotion lemmas: [ embarras ]
Total emotion lemma counts: 1

